2年後 大家唔可以比多次 機會 七警！？！？

2年後出返黎 社會可唔可以接納佢地？

睇人仆街最開心

希望比多次機會

咩機會先 坐多鑊嘅機會？

更生人士

我公司會請掃地

用完即棄嘅野你會唔會拎返來用？

Mk遊擊隊

比多次機會佢地入去坐多2年？

做保安

有中資公司會請佢

亞sir出册唔駛你教